
## About project

Веб-приложение создано на основе фреймворка Laravel, представляет собой ресурс по поиску домов с простым интерфейсом и парсингом объявлений с сайта realt.by, раздел "Котеджи, дома, участки". Парсер реализован на PHPQuery в виде раздела в меню, появляется после авторизации, доступно всем новым зарегистрированным пользователям (или логин: test3@test.com пароль: qweqwe123). В веб-приложении:

-можно просмотреть объявления скачанные с сайта realt.by;
-учитывается пагинация объявлений, можно задавать кол-во страниц и объявлений за один проход парсера, стартовую страницу, реализовано в панеле управления (доступна после авторизации);
-присутствует два фильтра по параметрам (по цене и по дате обновления);
-нету дублирования объявлений после перезапуска парсера;
-есть возможность удаления и изменения записей (доступно после авторизации);
-парсер обходит не только страницы со списком объявлений, но и каждое объявление, забирая доп. информацию об объявлении;
Использованные технологии:
База данных - MySQL;
Бекенд - PHP (Laravel 8.5.0, Composer, NPM);
Деплой проекта осуществлен на VPS cloud.google.com, веб-сервер Nginx.